覺唔覺食二手煙個d人好cheap?🚬🐋

幾廿蚊都比唔起🚬🐋

Ching ho ball

一路行一路食煙 都好cheap

多謝曬

U

你成日執煙頭食架喎

有條破產廢中要執三手煙食

我cheap